## О программе

Разделитель (spleeter_app) - скрипт для Python, использующий библиотеки Spleeter и PyQt5. Позволяет буквально в пару кликов разделить любую песню на составляющие.

## Возможности

- Выбор файла для разделения
- Выбор режима разделения
- Выбор кодека (формата) результирующих файлов

Внимание! Программа может вести себя нестабильно. Рекомендуется не выбирать разные режимы по множеству раз, а остановиться на определённой связке. Если нужно изменить режим работы разделения, лучше всего будет перезапустить приложение. На мало- и средне-мощных машинах может не работать разделение на 4 дорожки.

Если в командной строке начнут бесконечно выдаваться ошибки, необходимо как можно быстрее её закрыть. Подобное поведение связано с нестабильностью Tensorflow и в будущем будет предпринята попытка его оптимизации.

## Установка

Чтобы скрипт работал корректно, нужно:
- Задать размер файла подкачки по выбору системы

Специально для простых пользователей я сделал сборку.

## Сборка для Windows

Чтобы использовать сборку, нужно распаковать архив в корень диска C и установить Python (желательно 3.9) из Microsoft Store (либо другими путями, если вам так проще). Сначала единожды запустить install.bat. Запуск программы осуществляется через run.bat. Если возникнет ошибка, примените файл fix.reg.

Скачать сборку версии 0.2.1: [Я.Диск(Пока недоступно)]()
